{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 엠엔엠펜션"
    },
    "text": "23年前に客室をリニューアルし、モダンでラグジュアリーなインテリアとして提供されます。 広い窓からリバービューが鑑賞でき、デソン里駅近くにありアクセスが良いです。 スパとプールも完備されており、休息と余裕を楽しむことができます。 予約された料金は基準人数に該当し、追加人数およびその他の施設の使用料は当日現地にて決済されます。 追加人数料金およびその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。 VIP客室スパは氷点下10度以下および冬季の天候によって使用が制限されることがあります。 人数を超える場合は追加料金が発生し、バーベキュー施設をご利用するには事前にペンションのスタッフにお知らせください。 ペット連れおよび未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、入室の際には保護者の許可が必要です。 その他の施設の利用については、管理室の案内を受けることをお勧めします。 天災地変による予約キャンセルの際には、払い戻しは適用されません。 個人用品の使用禁止と安全注意事項を守ってください。 お知らせでお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "モダンでラグジュアリーなインテリアとなっております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "デソン里駅近くにあり、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スパとプールも完備されており、休息と余裕を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "料金には何人までが含まれますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数に該当し、追加人数およびその他の施設の使用料は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金およびその他の使用料はどのように適用されますか？",
            "answer": "追加人数料金およびその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室スパの利用は制限されることがありますか？",
            "answer": "VIP客室スパは氷点下10度以下および冬季の天候によって使用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生し、バーベキュー施設をご利用するには事前にペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れや未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れおよび未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、入室の際には保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "その他の施設の利用方法についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "その他の施設の利用については、管理室の案内を受けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "天災地変による予約キャンセルの際の払い戻しはありますか？",
            "answer": "天災地変による予約キャンセルの際には、払い戻しは適用されません。"
        },
        {
            "question": "個人用品の使用禁止とはどういうことですか？",
            "answer": "個人用品の使用禁止とは、宿泊者が持ち込む個人の物品の使用が禁止されていることを意味します。"
        },
        {
            "question": "宿泊者には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "宿泊者には安全注意事項を守るようにお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 528
    }
}